［有版你睇］大家覺得將啲資訊發畀大陸人就可以令佢哋支持香港？？

醒吓喇，澳門夠無消息封鎖，同情香港人既都係少數

對無腦小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議